
                      Es una muy muy buena película ya que cuanta otra vez la historia de Peter Parker pero esta vez introducido en el UCM   y la película no es mala y en mi opinión esta a la altura de Spiderman 1 y Spiderman 2 también es mejor que The Amazing Spiderman, The amazing Spiderman 2 y Spiderman 3.
La recomiendo totalmente.
        
            